俄中簽署2700億美元原油供應協議

俄羅斯石油公司（Rosneft）與中國石油天然氣集團公司周五（21日）簽訂價值2700億美元石油供應協議。

俄羅斯石油公司同意將向中國供應的原油增加一倍。

根據協議，俄羅斯石油公司承諾將在25年內每天向中國供應30萬桶原油。這個數量是在目前供應量的基礎之上。

目前，俄羅斯通過一條亞洲石油管線已經每天向中國供應30萬桶，每年1500萬噸的原油。

俄中石油協議是由俄羅斯石油公司首席執行官謝欽和中石油總裁周繼平簽署的。俄羅斯總統普京出席了協議的簽字儀式。

俄羅斯石油出口格局正在經歷迅速改變，在短短5年內將大量出口從歐洲轉向亞洲，特別是中國。

周四的時候，俄羅斯總統普京曾表示，俄羅斯石油公司同中國的石油供應協議價值600億美元。

俄羅斯商業日報說，普京所指的是俄羅斯石油公司將收到的預先支付的款項，不過俄羅斯石油公司首席執行官謝欽拒絕對細節發表評論，僅是說這600億美元是整個協議的一個部分。

油價點插水都有水魚買

屌你中國品蔥先講緊油價實際已經跌到零
呢頭又簽3000億美?
班支那豬有冇錢找數?

仲要預付
遲D真係拎石油沖涼都得

屌，咁多人唔知中俄係2013年簽原油協議

支國國難當前，支那人都係去隊石油算啦

我計到要成98.6美金一桶？

2013年6月21日

我都計到同一答案

又要幫契哥食哂啲貨

【油價負數】紐約五月期油 低見負40.32美元一桶

輸到PK，俄佬同沙地買再轉俾支那

根據2013年中俄雙方所簽訂的政府間協議和石油交易合同，俄羅斯將在25年內向中國增加供應3.6億噸原油，每年大約不到1500萬噸，合同總金額高達2700億美元。普京總統當時曾透露，中國要支付的預付款金額高達700億美元，約4459億人民幣，。

網友「人生如戲2」推算，2700億美元購3.6億噸原油，約750美元一噸，摺合約102美元一桶，目前國際原油價格跌破30美元，如果按30美元計算，中國預計損失1900億美金，約合1.25萬億人民幣。

俄羅斯石油公司公布的財務報表顯示，這家最大的俄羅斯石油企業，2015年第三季度收到了9965億盧布，也就是大約972.6億人民幣的石油預付款。

post 篇舊文就玩到兒登仔
21號點會係星期五阿

普京: 負油價咪負油價, 驚閪

反正有條契弟幫我埋單

post舊文好好玩阿
食屎狗

每桶食百幾蚊美金

儲咁多油 拎去打仗？

周五 21日？

應該俾保護費

一日30萬桶又唔叫多既

係ON99囉

一陣中國將個桶改大10倍，賺咗

又有人抄燶期油

咁姐係比左錢買期油
攞貨個陣仲要被逼補錢

食完草可以飲石油

我原諒佢侵華
冇話原諒佢侵略香港

嗰陣香港英國地方
ALLIES地方
拉埋l支那一齊講搏乜?

覆錯PO

英國布蘭特油仲係20幾蚊
下個月交收嘅美國油依然要20出頭

美國有7億桶原油 屌你老味支共有現貨唔買走去買期油？

5月期 今日結算左WO 一蚊都唔值

布蘭特油尋日跌完都有25蚊

4月26號交收

Side contract: 俄妹輸入支那，成個油價fair 哂

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

唔該大家幫推有用post

明顯係恥笑中共當年決定

點會無錢姐
香港省大把錢fing

幾錢一桶先

驚禁運?

120蚊桶定價
對支那係政治目的
對俄佬係經濟目的

不過今年咁撚差
支那應該要發窮惡了

同支那人宣傳：

今次油價大跌，俄佬都有份冇去減產
既然係俄佬責任，咁點解支共仲要履行呢份合約？
反俄佬枱啦

自已FC下都懶
怪人地?

上得網既第一件事就要學唔好似藍屍咁弱智
人地post乜都信
獨立思考OK?

之前聽講百一蚊, 原來98.6, 抵喎

支那全民改飲石油未?

或成最大贏家

自用原油

支那百姓終於唔洗再用地溝油

我都諗緊今日21號 點解會係星期五

我分唔出?
一睇到21號係星期五就知唔係今個月啦
我一直屌開回帶西
你睇下個post幾多人分唔到舊文
浪費版面
等陣成班人又推到上熱門

用人仔結算，都係嘥左影印費